大學做tutor 你問我答

訓唔著寫唔出文R 下水吹
hall tutor 又係我TA 又係我

有咩要求？

冇見識，屌細力啲

讀梗咩科PhD?

會唔會覺得學生係弱智

hall tut 要識吹下水同認下宿生啲人樣咁
都無咩嘅，hall 莊煲糖水時夠大食食多兩碗

TA 就命中注定抽奬咁抽，讀得書就要做，無咩要求

我個科太細，一講出黎一定畀同學認到
但依科得hku 同cu 有

估到你係邊個了

屋企廚房幾大

Tutor 房有幾大

本來唔會嘅
直至上年完sem 時係hall 會聽到有人三四點鳩叫

我完SEM 啦！！！！

然後畀warden 捉到

放得落個雪櫃，轉身，完

睇唔同Hall
依加住個度有百幾二百呎

初吻幾時發生

你睇下後面

啱啱發生

第一次唔合格幾時

小學默書掛
最憎溫書

其實公開試之前都成日唔合格

人工幾多

真係當full-time 請嘅話TA 我聽過有23-24k
但我係resesrch student
所以係免費勞工 得studentship :(

點解唔出國讀PhD?

係台灣做緊大學TA 有錢

有冇吊hall雞

屋企問題

巴袋緊幾銀？

想屌，未捉到

廢